pt肯返40幾一個鐘嘅係為咗啲乜

識女仔

我現時自己肯搵食

返飲食忙到水都冇得飮仲點識到女仔

屌女！

HEA/識女/彈性(有既話)

為咗可以出糧收cash，唔使報稅

爭取存在感

頂爛市，等睇其他人仆街

錢